番緊allied health工既你而家生活過成點?

如題
利申: 紅磚 allied health degree yr1

高不成低不就

邊科?

利申, FHSS

我係HTI果面, 爸打你呢, 記得你好似係NUSRING果面?

可以過成點
咪又係正正常常 返工放工

你想問乜先師弟

葡萄 成30分

All is Protocol driven 做兩三年熟左手就無咩挑戰性架啦份工 又咪係讀master 等夠鐘 升職
不過岀到黎做野識人際關係好過識字
見過有student 岀place 串過馬撚係度 challenge d staff 真係想一腳踢佢岀公海
Allied health 圈子好細，呢d student 其實各cluster 既senior 會唱到周圍都知 然後唔請你

冇呀...頹做, 轉perm, 讀master , 升唔升都是撚旦, 等死

唔升點解要哂錢讀master

人生里程碑, 人人都有master, 自已冇又好似好樣衰.
留個紀念, 志在參與

想知道對比當初班唔係讀allied health既中學/大學同學 佢地其實會唔會大部份果個生活質素已經同自己體齊 自己就覺得雖然ALLIED HEALTH既起薪點算唔錯 但做耐咗唔知會唔會冇咗方向

Thanks巴打 長智識了 不過你地有冇聽過一D做做下allied health唔做而轉行既例子?

其實.....
allied health , 如果你升左, 其實人工都唔差, 不過要升都唔係咁易咁解.
其實個問題始終係睇返個人質素, 如果你個人係好醒ge, 或者出面可以搵更多, 或者出面自已搞生意.
如果個人係平庸ge, 咁嚮出面搵唔搵得返呢個人工值得商榷. 個人覺得 .

有.
聽過有人轉做律師.
有人轉做醫生.

rd？

咁其實淨係打即allied health份工係咪都係唔會上到車
BTW我想知其實係HA做大概有咩福利? THANKS

Mlt 就mlt

老老實實, 冇可能答到你.
因為因素太多, 第一已經唔知樓巿會點走. 但係起碼你HA暫時都重係跟公墓員加人工 .
我自已為例, 我有條女, 次次出街都我比錢, 家用我每個月比五千. 計埋約滿酬金, 大約三年儲六十萬左右囉.....呢個大約參考數字囉....
咁當然, 好多師兄又炒股又盛又搵多d 囉...我就乜尻都唔識ge ....

咁但係每人家庭狀況又唔同, 我好彩比五千姐, 咁唔知巴打你狀況又係點啦....
但係如果居屋, 單人就應該過左入息.

睇下巴打有冇女友. 如果你女友係行內人, 又有心置業, 我可以斷言.. 要買一定買到.

拎住個19 degree點先可以踏足allied health

POLY

唔該晒巴打先 咁你有冇話其實已經番到冇乜動力咁 即係EG份工冇乜挑戰性咁

呢個年代d allied health 咁值錢，好少人會轉 以前聽番d師兄講沙士個時讀完人工先得萬幾咪轉行囉。 如果你係rd就慘，4年後畢業係咩世界無人知。而家全香港有1700個pher 由而家開始計到你畢業個市場要食多400個人你話點好

因為我諗總會有啲人做耐咗會覺得份工唔適合自己而轉行

嗯....
又冇喎, 其實有冇挑戰性睇你自已
你可以選擇返工無腦

sorry 禁錯制.
可以選擇返工無腦做, 亦可以選擇睇多d literature , 了解下醫生想要乜.
學無止境, 當你覺得無腦之時, 又可以諗下, 你係咪已經學曬可以學ge 野呢 , 咁囉